0655金鐘站有綠衫狗

D/F出口